政府為左過條例 包庇大粒墨

台灣講明你過左條例都唔會睬你
反而一次性會諗

仆街政府你對唔對得住天地良心呀？？
食隻驚唔驚啃死，屙屎驚唔驚便秘死呀屌
冇撚陰功